Ik kreeg een paar mijl toen ik hoort iets beweegt, en er was mijn twee vrienden het stekkersymbool in' op mijn pad.
Ik lag laag en rustig-achtige voor een beetje, toen ging ik terug op mijn tracks en wachtten; dat verbijsterde 'em een beetje en vervolgens maakte ik meteen voor hier op een bee-line en onder dekking van het kreupelhout.
Ik had de hele middag in deze game, maar ik dacht ik vermeld 'em de slip, wanneer u rijdt in een derde meneer a'meest een top van mij.
'Hold up!
', zegt hij, voor mij.
